應承我，以後核彈都唔割

無論以後政府點分化，核彈都唔割，五大訴求，缺一不可！